我懷念的 是一班手足 我懷念的 是一起作夢

我懷念的 是一班手足
我懷念的 是一起作夢
我懷念的 是被捕以後還是想要抗爭的衝動
我記得那年今日 也記得那一首歌
記得那些失蹤 受傷的胸口 槍傷的眼球
誰 記得
誰 忘了

零分重作

教會地址？